召喚驚狗巴打 齊齊克服

男人驚狗真係好柒 生到牛高馬大咁見到隻細狗都縮 比fd見到真係咩面都無晒 到底有咩方法可以克服

利申 細個比狗咬過 自此無論大細狗行近都驚到仆街